90後其實好幸福 經歷左online game最頂盛嘅時期

依家呢個世代 好似無左以前一放學就番屋企同班fd一齊上線
打online game果種樂趣 好懷念啊

好懷念就連跑online
都可以玩四人同心打通頂

同人鬧交手寫唔夠快
迫住學速成倉頡

老野就收埋啦
而家啲學生上堂打到落堂，落堂打到返屋企都得啦

我係打英文 打完啲mk都唔撚識睇
之後就逼住學倉頡 第一組學識嘅字就係你老味臭閪學識左就句句都打呢段野打到比gm ban公海發言 咁就幾十年

真

剩係當年瑪奇就已經贏晒今時今日啲開放世界遊戲

禁錯負皮

瑪奇成個系統好長遠 好有先見之明

其他game 一係斬草 一係集閃卡 好快收皮
依家d game 打到好似返工咁 要跟時間表 日刷夜刷

經歷過一堆online game 應該會免疫哂依家果d 玩單機game好過

但最幸福 我覺得係智能手機普及左 方便太多
讀書時期淨係查字典方便好多已經屈哂機
online game 始終過眼雲煙 鬥多時間/錢

有時有D野 少食多滋味
淨係得係放學放假個段時間有得狗沖去打機
先更加特顯個段時間有幾珍貴快樂

以前？以前你有飽飯食都算好彩啦

你以前無飽飯食咁慘?

online未?

駁3line 4line電話同fd一齊打機

衣家得返啲onnine game
只係一味鬥畫面靚
不斷翻炒舊橋
係幾悶下

個陣入公會真係好似一班兄弟姐妹咁

淨係記得佛格斯條仆街成日手滑

以前玩ro 童話唔識打字 成個戇鳩仔咁日日問
“Who can bring me up lv?”

RO 地下水道 獸洞 海底洞穴 天津 普隆德拉 成日組隊吹水
仲有成班仆街係主城入面同埋南門放枯樹枝
墨香古龍
彩虹冒險 彈水阿給去到之後既勁舞團 LOL

諗起都覺得開心

駁住三線電話組隊打機

MMORPG真係好正
每年6月考試收卷嗰時就同FD傾玩咩GAME好

後尾加返CD時間 即時變垃圾

當年網吧勁多人玩亂online

魔力寶貝
亂
彩虹冒險
星空之門
巨商
好掛住細個星期六日放假
一朝早起身login 聽住bgm打機個種興奮

情義ONLINE
請你ON9

墨香 跑Online Heat Project CSO
之後就開始冇時間打機

小學個陣同一個女仔打機
我做劍士 佢做法師
個陣時無咩discord個啲
就傾住電話玩
打下王解下任
係啲屋仔入面扮自己屋企休息
後來佢有日同我講 佢係隻game識左條仔
大家就開始少聯絡

果時仲要用點數卡
啱啱開新二轉
係主城南門
第一次見練金用強酸火煙打過10萬果種驚訝
好懷念當時 放學去組隊打死城地下監獄

製作班底核心成員KAIST畢業，屈機過SKY

法師去古城直牆越級打怪
好掛住月費制，依家啲商城嚇撚到，驚啲仔女課金多過賭錢

夢之歷險

曾經沈迷到放學即刻返學玩到訓教先停
而家出左黎做野幾年，早幾個月玩返wow都好快覺得悶棄左
而家連單機都無咩興趣玩

魔力寶貝 同 ro 其他都無乜印象

嗰堆生活技能已經超前晒全世界嘅遊戲，

現代有邊隻game可以俾人寫樂譜彈奏

為左呃點數局住要學速成

你老味臭閪

當年晚晚通宵升LV
而家叫我坐半個鐘重複性工作都想死

阿修羅霸王拳型到

之後人地就話：why need some one bring you? can you fuck off?

devCAT=DEVelop+Creative+AdvanceTechnology
佢哋係專門一個工作室試伏、試新嘢

所以G3打後開發團隊已經轉晒人，devCAT係只係負責前期開發G1-G3
G3打後就轉交俾nexon live division做改版
最初嘅主製作人係UO fans嚟，之後嗰啲完全不知所謂結果就變到依家四不像咁
所以所謂嘅二代貓、三代貓、X代貓其實都係nexon live division嚟

不過舊年趁公司重組就搵投資者俾錢佢獨立咗出嚟，瑪奇Mobile就會自己負責返晒營運改版
《瑪奇 Mobile》製作團隊 devCat 成為獨立公司 宣布遊戲延期至 2021 年推出

個時玩到廢寢忘餐 仲記得打雪地練黃狙

想當年童話玩暗術師係地下室練左幾個禮拜，日日放學就係練技

巨商
吞食天地
魔力寶貝
跑
瑪奇
cso
墨香

彩虹冒險！

童話係就咁++++++++++

貪平
最仆街係佢連續手滑會有稱號同加成功率
但佢會響「正確」時間成功

yes
而家啲細路得賣廣告嗰啲run一個月食人頭水嘅垃圾電話game

90後幾多個係冇飽飯食?
唔係冇, 不過係少數囉

登入個op一響，即刻帶咗我入去另一個世界， 而家冇game做得到

有冇人有玩夢幻古龍

可以多人合奏好正好熱鬧

夢之歷險
抽中當年全game唯一一隻泰拳夢古

木伐 熱飛球

速帶死地 5防一場
光弓+11,火戰引怪
附10支死水
意密

其實而家仲有無依啲驚玩 龍之谷 瑪奇 瑪奇英雄傳 伊希歐之夢etc

80後都其實好幸福
經歷左東莞最頂盛既時期

赤貧家庭冇得玩
屌你

同人講去食先飯 我打I eat rice la

為左同人打字扑野而練速成

Fez

諗起都好懷念

FEZ

小朋友x打膠

好掛住瑪奇以前會課金嘅game

有日本玩家搵齊咁多代login theme

個陣好鍾意玩CSO

依家學英文效率高咗好多 以前睇本小說查字典都查到傻

RO 哥布靈ser 渡過五年光陰

魔力

講野成個廢老咁 你餓咗幾耐

個時放學係msn一定叫晒3個朋友一齊開房
玩4人同心

四人同心
然後鬧爆豬隊友

魔力寶貝

入到啲勁公會真係好撚型

到呢家都好懷疑亂online 之前細個無錢又唔識整機
去到差唔多個人最高峰時部電腦就壞咗玩唔到
之後愈大愈無時間無心機打機

好慘

夢之城

楓之谷仲記得第一次去玩具城打怪

最記得小6 個時拎左增值八達通嘅錢去買點數卡
比呀媽發現左 鬧到仆街

係當時做細路嘅時候放學好難得老母比用屋企電話同到同學聯絡，三人會議一齊傾住電話打機先開心
依家啲小學雞個個有MacBook，一開電腦就zoom到你驚，長期有YouTube 有機打有discord

彩虹冒險
夢之歷險
勁舞
CS1.6/CSO
跑
墨香
天龍八部
龍之谷
LOL

諗番起放假可以早少少起身打機，之後食飯，再食個下午茶，又打，真係好撚幸福
但早排再玩番勁舞/龍之谷已經冇哂以前種感覺
唔知點解玩下PS4，睇下Netflix/YouTube仲舒服
唉90後都老了，想唔認老都唔得

淨係講網吧而家都買少見少,就算有入面十部機九部都係玩緊LoL

有幾多巴打因為玩online game玩到近視？

個頭要打側夾撚住個電話打成3,4粒鐘機 熄機個下feel 到頸都斷

當年一抽抽中火夢，覺得好撚勁
不過都唔記得到底邊隻係勁邊隻唔勁

夢之樂章
墨湘

++ok?

90後會儲零用錢買點夠唔夠好彩

天龍八部係到online game既末落

diablo 2冇人講？

一聽返墨香呢首bgm 就諗返起晒以前同班fd組隊打機嘅回憶

同埋而家就算自己dl返嚟玩都搵唔返以前嗰種感覺

跑online玩左好多年
第一個ac 玩到波鞋賣左比fd
第二個ac 識洗經 玩到魔鞋冇玩
第三個ac 識bug裝 玩得最爽 唔洗成日買點合裝維修

成班廢佬 係到念舊

龍族都好正
初時開驚仲有鄭e面首歌
後尾香港無得再玩好可惜

果陣入香港人公會日日都有唔同既笑料

仲有得玩 come play together

瑪奇瑪英仲存在

成班mk去ione玩勁舞團
嘈到聽唔到自己着歌好難P

中學時代好多人食$10燒味飯儲錢買心頭好

依家仲有得玩嫁
唔好講到佢死左

以前打機有時真係唔係為隻GAME
係為左一班人係GAME到圍威喂
一齊組隊升LV，一齊吹水
速成都係咁樣自學返黎，而家岩岩出黎做野果堆真心個個唔識打字

巨商無人講

有冇人玩過龍驅？

法蘭城個bgm
好懷念

好撚期待啊屌
瑪奇依家無點玩但都會有時開上去掛機
玩情意結

以前同fd玩跑online玩到凌晨兩三點第二朝再返學
真係好懷念

如果依加有返港台server 一定日日玩
最鐘意箭雨蓋傷 鳩貫 破冰

音速投擲
果時做爆刺

依家都仲會不定時搞音樂會十幾人合奏好撚正嫁

彩虹冒險
幸福online
飛天歷險
墨香！

我係魔力 龍族 巨商
呢三隻係我玩過玩得最耐

其次再後d玩彩虹 跑 eco

仆你個街臭街
個陣細個玩巨商
賣個鼠符幾百萬
條撚樣特登打少個零
交易完即刻logout
心痛到依家

今時今日又玩返巨商

網吧真係好正
玩勁舞團成班陌生人係後面睇你玩
信長約埋同學五條友坐一排
現場個感覺 discord根本就比唔上

依加諗返幾開心嘅
個陣買點數仲會比老母屌
mycard 39蚊 150點
慳住零用錢先買到

垃圾手機game都拎出嚟講

23f +++++

個時覺得夢古好可愛

我用小蒙恬

當年啲online game多到仆街，幾乎每個月都有新game出，跑、勁舞團、RO、楓之谷、童話、WOW、金庸、天外、龍族、石器，古金中外乜嘢類型都有，真係好懷念。

寫得嚟都輸左

彩虹冒險，好撚懷念呀

童年係最好
而家有錢買點 反而冇當時冇錢咁開心

上堂打online game咁犀利？邊間學校, 我想入呀

好懷念果時同其他班約戰信長 20$場再加埋網吧錢
一放學就十條友衝去網吧
到依家都仲記得信長入面D人名

其實細個真係打好多online game
第一隻玩嘅遊戲係 aoe2 佢唔算online game嘅 但細個覺得控住啲兵打黎打去好型 記得我媽唔比我玩話打打殺殺太血腥

online game 有印象嘅有 天使之戀 小學玩 好多回憶
heat project 打勁耐先上到士官長勁廢
卡巴拉島 楓之谷 封魔幻想 呢啲名仲記得但唔太成日玩
吞食天地2 玩左年幾 係個度識過一條女（自稱，網戀）
grand chase 三小俠 執左係一件極可惜嘅事 以前覺得隻魔劍真係超型
fez 樓上有人講左 一隻我個人認為非常好玩又公平嘅game 當然公平係相對嘅 總有特別op嘅職特別無腦嘅combo 最鍾意召騎士周街插人
勁舞團以前覺得勁勁mk後來玩過隻類似嘅 唔記得叫咩名 打到三更半夜 個個暑假近視深左勁多
跑online 玩過下唔太喜歡
高中之後打war3多 最鍾意玩啲鳩圖 啲乜撚野直升機大戰伐木工 勾肥 金字塔大逃亡 雪崩呢啲 真係幾好玩
大學轉玩smite 垃圾game
依加打單機多 mostly total war 自娛自樂

一定係亂 我真係諗唔到有咩其他game取代到
正服高立玩到山崎再玩私服
果時係online game全盛時期
墨香 彩虹 巨商 瑪奇 RO 既天下
當然仲有勁舞跑都有玩下
BTW最愛都係亂 第一次聽佢登入既BGM真係
諗翻起都起雞皮

打英文快就係玩跑Online練返嚟嗰陣唔識打中文，跑Online又好似用唔到小蒙恬

係
依加吹水多囉 打機都係想一班人鳩下
最記得大學同班frd玩gta online
你炸下我炸下你 又一齊做大茶飯
嘻嘻哈哈又一日
打機真係不可缺少

巨商最耐試過online 22個鐘
無死ser 係奇蹟
一死ser 就係咁重開睇下開返ser未

水滸歷險, 雖然d公仔好柒但有種入左古代既感覺, 好撚正

CSO唔夠係網吧成班放學去玩1.5 ice world/倉庫咁正

仲玩緊
啲玩家愈黎愈少啦大家快啲玩返啦

上面先有幾個

魔力同墨香真係玩到天昏地暗

仲有玩卡主線卡到唔想打

仲有網吧全盛期
放學入到去全部著校服
9成玩cs；仲有流星

到而家都係寧願打ps/開電腦打機
都唔會打手遊

好你老未 一半半啦 80後先最幸福
我90後零課金日升十幾個鍾都無用
80後課金買雙經升一陣=我升一日
最緊要係我90後錯過咗無玩古一呀屌

90%成功率

當年玩天堂, 冇心機讀書, 會考期間都係打機, 結果炒晒
十幾年之後我同當年喺天堂識嘅網上老公真人結左婚

金庸群俠傳

90後未算最幸福

當時大部分都小學初中

未有經濟能力

玩咗好多年武松ser

巴打我都想講呢樣

呢到嗰時玩夢歷 龍谷 Grand Chase 同LoL夜晚熄哂燈咁玩

好掛住墨香, 完美世界, AION
每隻都係玩最耐, 同最難忘

四五十人日夜顛倒打wow副本
真係有今生無來世

一拎起個電話就斷線嘅回憶

打漏左隻, FlyFF
幾隻都好想再玩, 私服都唔區

貨倉，雪地，awp場，刀仔場
仲有個正方形場唔記得咩名

好想玩番曙光仲記得個陣去動漫節買夜光卡

跑、星夢、瑪奇真係幫我識咗好多朋友

登登凳, 登登凳, 登凳凳凳凳凳凳

on nine game

血場

, 諗番起以前放學 成班跑去網吧開機
打信長 猜包揼分隊調位坐
猛屌老母, 笑到聲沙 好開心

好懷念玩天龍八部嘅日子

只想變木偶，跟娃娃挽手

公會吹雞攻城守城私片都好熱血
而家搵唔返呢種感覺

啱呀80後先最幸福, 仲係月費制冇商城嘅年代, 公平好多

Off topic喎89後
去過三次咁大把

仲記得一死ser 就去第二個ser封路

金庸：洗經
古龍：神魔值幾靚二三四五六轉轉到癲
Diablo ：係咁打牛場chok啲裝
魔力寶貝：啲寵
石器時代：加速器
童話：溝女
巨商：成班同學一齊跑商/解任玩到買廠/二轉/打閻王
天外：二轉上到天好靚又多女，同埋係咁儲啲英
亂、墨香：3Dgame 公會戰好撚lag, 又要換機/上網

然後仲同時玩回合制既
AOE、CS：真男人
勁舞團、跑：溝女

最後一隻用電腦玩已經係LOL頭三季
我既青春...

曙光2

屌我表哥笑9我小蒙恬
搞到我的起心肝學打字

有隻細個玩過好好玩但一路都搵唔番 唔知咩名
我諗係 2002-2005 年左右玩 平面GAME 你當八方旅人咁上下
四個職業 戰士 魔法師 僧侶 盜賊
升夠LVL 可以轉職 戰士》狂戰士
僧侶 ＋ 盜賊咁上下LVL 就可以 》》 遊俠
四個人一隊跑大地圖同迷宮
有白色 紅色 綠色 羽毛食係傳送去唔同基地
白色 》開頭嗰個 紅色》沙漠嗰個 綠色 唔記得
另外最有印象係僧侶本身有技係回血，但可以用尼打骷髏骨 靈體嗰類敵人超痛

記得嘅都打哂出尼 唔知有冇人有印象

仲有無人記得彩虹島
依加間唔中都會開下台服睇下

真係好想玩

好記得果時屋企人買左部快譯通等我哋唔使成日係本大字典揭到天光都未搵到隻字
果時一部快譯通都千千聲 好貴

鬧交打字慢真係輸硬
不過仲有msn比機會你練打字嘅

係啊 高級野黎
但就算快譯通都好廢對比apps
以前英文勁既人 意志力真係好勁

古龍有得開紅係一流
格到D同學係咁叮叮叮叮叮

00後都算經歷過rpg game時代
以前有玩亂online 光明戰記 晴空物語
諗起有得入公會 識到好多姐姐就好掛住
近排都down返台版晴空嚟玩
因為港版執左笠

月費制真係最公平，加上後生
真係可以通幾晚頂追level仲有分上下畫唔同人代打

後期課金出現真係冇得玩，差距大到可以秒殺

中學時期最迷 暑假較定個鐘
老豆老母一出門口就起身打
朝早7、8點打到夜晚1、2依家諗起都覺得痴線
btw
最有印象果堆係
古龍 ro n-age 完美世界 劍3 wow

而家有apps真係方便勁多！
不過快譯通有小遊戲玩 會做做下功課偷偷地玩
我記得我最後一部係彩mon嫁

墨香
禁到死都唔肯出真技

最正都係呢條片13:13開始個首
係咪最原版黎?

同動畫一樣
某啲咩神作
落重本畫得靚就打晒飛機

另一邊
進巨就畫晒啲肥仔

細個玩online game 會同組隊d人勁熟加msn
識左好多好朋友
但慢慢d fd 唔玩自己都唔玩了

重有隻歷史遊戲 寵物王 有冇印象？

一開始只係識打On9

記得以前玩彩虹冒險入左個公會，搞左一次網眾係石澳bbq 有仔有女 去之前勁緊張

痴撚線 童話故事

210

最近HP好似有重製版推出

點解online game 會收左皮？
金庸 吞食天地 魔力寶貝

黑色沙漠

啲女好正

紅歷過網吧cs年代未

我早到清晨 五時起身 打魔力
雙開升技捉寵
個ser得返少少人掛機
個寂靜感同清晨一樣

小艾bgm上京

真 d bgm好聽到可以當歌聽
但唔知點解講親online game都無人提佢

有冇人記得GUNZ
果陣同埋格黎班同學一齊玩
晚晚差唔多10V10勁開心

多得呢隻game 識咗好多網友

金庸 吞食 執晒未？

我都係 不過都斷哂聯 好掛住佢地呀

個時因為夢古衰貪心 俾人昆左兩粒寵物保管珠

天涯明月刀都得 但大陸驚不了

果陣試過出黎網聚 咁啱另一班識既人都係附近網聚
兩班人撞到果下個feel好正
而家一年都會有一次出黎食下飯

但係講緊瑪奇係10幾年前既作品有呢種開放性
當年黎計真係算好破格

有玩過既話
都一定以前試過上網搵樂譜
就算你唔識音樂 樂理呢D都一定上網摷過

學識左打字之後就係咁笑9啲數字人英文人
係咁嘴佢地文盲？啞？唔識中文？
而家打字咁快都係當年跑online等開門落去果陣極限嘴炮得番來

瑪奇的確係屈機嘅，打機嘅就算無玩過都一定聽過

玩過wow之後 玩咩都無feel
近排玩返 wow classic 都仲係好正

三小俠 300bee打到死

好難得呀！居然仲keep到

好多server好多插件好多刀仔場超好玩

周圍搵邊個屋企電話可以駁線,
試過最多駁成8個人 同時講野嘈撚到笑,
大家都叫 屌你比我講埋先啦

買四轉卡畀人呃左個卡盒

升裝要買防爆，好撚貴

巴打咩家族/ID話唔定我可能知

淨係搵得返呢幅圖 勉強仲望到自己名

之前唔記得睇咩片
金庸好似仲有一個人玩緊
話成個ser為左佢唔close

瑪奇單係打怪禁制個系統都屌打而家d自動game同掛機game,唔會屈玩家瘋狂課金

九成又係尋路+每日任務+每日三次副本+經驗鎖+交易所+有償/無償game 錢+累計儲值+不停開新ser 嘅換皮game

玩緊連打巴打開個個私服，好撚高質，順過正服

係mmorpg呢類係港台地區收左皮姐
時代變 娛樂多左 呢煩咁花時間既驚自己會收皮

張圖最左邊 回憶往事 陸陸續續玩過幾個ac 唔係好記得Id lu
Btw好懷念呢個界面

eco日版都執咗幾年啦, 不過有有心人整私服玩

同族

居然！ 絲打id係咩 睇下有無印象

我巴打黎 其實我都係圖入面既右手面

用耳機夾住部子母機
玩完兩粒3a電即換
全屋冇人可以講到電話

好掛住放學衝返屋企玩RO, 每星期攻城/守城/pvp 的日子

可能你識我都唔定 咁多個族入面咁都有得相認

近幾年黎講ff14都唔錯

喺咪我太冷門
榮耀online 幻想學園 天子傳奇 夢之樂章

榮耀到今時今日仲有唔同代理營運緊，好懷念

呢個時期就無咩印象 見其他公會既人都唔熟咁
個陣因為換左win7 玩唔到就退左

想搵返當年啲朋友...

唔知我入果陣你仲有無玩

好掛住雷龍火龍 自由地飛翔

未識你呀 不過我今日手痕睇番樂古
見到公會招人po入面族長有介紹你
等我回帶下先

天龍以前晚晚8點刷棋 飯都唔食掛住打機

岩岩出貝中果時 係貝中8人團 比鬼怪滅 走走走 走剩3個 打左20幾個鐘

族長個名 笑死

無記錯好似係真名黎
到依加都仲記得

me too!!!!
當你打緊第五句
佢仲打緊第一句

你就贏咗

係呀 哇 個post好懷念

真係 好難得有人講呢隻game
巴打仲有無玩台服
見到台服有個同名家族

仇恨使人進步既例子

龍族
打國戰

誠收大定 600m 人在意密

回憶啊

台服都係同一班黎 不過都無人玩lu～

回憶post

小食部個士多仔買個米粉+幾粒燒買就一餐

玩開商一
入點果下入錯商二

仲以為會長繼續玩緊
前日見到有個人同佢當年個look好似
又係呢個家族
坐係小艾度

爸打係80定90? 魔力好似係80後野

而家想玩返都唔知玩咩好

睇到喊左
點解果時咁frd都唔溝左佢?

more

個陣網吧咁平， 10蚊3粒鐘唔係咁都拎唔出下嘛

而家都無同佢地聯絡了 台服仲有人玩？

高收逆根石 快意石

仲以為你話食飯係同佢地tim
有呀 近排搞緊快速升lv活動 多左好多人玩番

好掛住以前玩巨商
不過冇咩女玩
後嚟去玩得意D嘅ONLINE GAME
真係好易溝到女

食飯係同其他家族既人
巴打你keep住自己一個玩？

為左識女玩勁舞
點知一加msn果下見佢icon係mk仔

緊架啦，以前D FD都成日教開個女角
然後招條仔，嗲下佢就會送野俾你
依家諗返都好噁心，不過都係回憶嚟
利申: 只開男角

星夢/星空算唔算Tier1既OLG
玩個陣唔覺好熱門 但睇返D數據原來都幾多人討論/有玩

我絲打黎 係呀
之前一齊玩d網友斷哂聯
依加想識下人一齊玩
但始終無咩feel

講真諗返起真係無悔
細細個咩壓力 人生得返學仲要咁多假
可以學生時代玩online game真係人生一大樂事

魔力寶貝
Ro
童話
天外
亂

細細個真係打機好開心

我反而鐘意以前打字 成班傾計

呢家入Dc 反而唔知講乜好

明明而家都可以

LFO
跑
Heat Project
CSO
巨商同彩虹

終於見到人講天外

c++++++++++
Who can help me up lv +++

黃金小竹馬

雙槍跑場

黃金收藏用啦 赤兔/南海常用

有巴打開左瑪奇私服
有興趣入嚟玩下

墨香 夢之歷險 heat project sd高達online

真係貧窮限制思想竟然話olg幸福
唔好講有錢人點離地享受生活先
剩係因為窮己經錯過左ps2堆神作
直到18歲先有錢買ps4同砌部好d pc打機
olg真係好撚垃圾 無內涵不斷作業式刷怪 鬥課金沖裝抽商城時裝
除左魔獸其他果d真係倒模抄呃你幾年錢就執笠冇人玩

個時打到 公孫大娘卡 龍虎天師卡都覺得好勁

我嘅童年

練得一身好功夫

1. 海14/ 村10
2. 妖3 1h /90場 +++
3. 界橋求帶過 +++
4. 水土火換風1:1 / 3000
5. 危 禁撞禁爆
6. 收mp女 另賣龍符鼠符
7. 紫國v團
8. 旺角場/故宮場
9. 6反/ 188/ 80y/142
10. b82 b14 b43 b6 b7/ b82 b14 b42 b6 b7

有冇高手可以解讀晒

淨係玩魔獸 同校得一個fd有玩
但識左勁多台灣人

灰狼：嗚哦哦~~
死左要賴lag機

打到劉禪會嬲咗 死細路

地1左邊打大娘呂蒙 門口打程普

（好似係）

10 cs1.6

579未玩過

嘩！ 呢個咁難都識
睇嚟巴打都係場場自己逐件㩒

真 唔打機應該好難學

Sooff

Sb 3 of2 jp3 wi1

每場都手動買
Btw記得b84係重狙？
好多年無玩無咩印象

b46先係重狙
b84 係fire in the hole!

梁詠琪代言
做法師召骨入蟻洞打治盔
嗰陣好想升到50lv用變卷變超騎
4x LV召肥王好正
點爆法力好似召到4隻
但勁薄血

打字咁慢？手殘呀？打快d啦 屌你屌你屌你......
好懷念小學雞式鬧交

鼎

好懷念以前啲game 好需要人合作，互動。
ro既話你要升lv你以前需要有補師有人拖怪要有人AOE. 但依家全世界都可以AOE仲要係秒殺，一個制就得. 商城系統再分隔有錢同窮人遊戲進度。

係市場，手機遊戲氾濫，貨金等新既環境影響下，依家好多game都唔可以太depend其他玩家，要感受到自己可以好自給自足. 俗稱ro精神上既續作tree of savior都基本上係玩緊單機. 冇咩動力去組隊。

例如，wildstar我覺得係非常非常好玩既online game. 但難度太高， 合作性要超強. 最後都係要死.

屋企有成箱結業online game碟

重可以有穿屎做偶像
永遠一失戀就會有首好似為自己度身訂造嘅K歌

屌你 被人呃左150點

60後其實好幸福 經歷左彈波子 跳飛機最頂盛時期

希望online 唔明點解香港紅唔起,
韓國同台版大受歡迎,
好似仲有日版

倉頡就係細個打信長學返黎
打得慢少少真係比人串到一棟都冇

放學成十個FD 去網吧開P
人多圍埋就係到傾
LUNCH 已經分定隊
最尾兩堂就係到諗定揀咩英 一打鐘成班9秒9沖去網吧霸位
唔係冇得5個連位打

幾時會有再年代久遠d嘅人講打街機嘅時期

一起音樂即刻起雞皮熄左
講online game post大家永遠首先諗起既都係ro魔獸巨商呢啲經典，但墨香總會係大家熱烈討論個陣彈出黎，每個墨香玩家入post都知道未必會係前面搵到墨香既留言，但墨香絕對佔online game post一席位

唔好狗眼看人低啦 我ps2-4都有 online game好玩在同其他人交流 定係你冇朋友 毒到打機都要自己一個喱埋玩屋企打家用機

以前彩虹公會有試過一齊打電話比對方
仲要幾個係女仔黎

前幾日down番想玩 入去到 一間房都無人開

魔力寶貝真係好正
仲有好多好玩
彩虹冒險
天堂
RO
WOW
數唔盡

打字真係online game學返嚟

星期六日 凌晨起身打機 因為server唔會lag

幾十年？你幾歲？

仲有o2o4

以前成日lag機 尤其直牆會lag
放完打幾隻拎1%之後死完又跌返 喊出嚟

最早期第一次隻騎入古城探險 係咁叮叮叮反擊浪人 好刺激
一有第隻怪嚟到就gg

成日講親online game 都無人講玩過神之領域

其後有重製改左名做夢之領域

你個冚家剷打飛機就叻

而家碌入遊戲台
一隻game 都玩唔落手
想搵隻MMORPG 玩耐啲都難
一黎無咁多時間 二黎又唔想哂錢
雖然以前打機多數都係80後有錢買點 可以屈人機
但係刷下怪升下level 就好滿足
成日FF 自己全server 最高level
著住成身勁裝

金庸
ro
亂
彈彈堂
我都算玩得少喇

lol cs唔當online game啦

界橋 -1

多豬隊友就扮斷線

唔係話因為以前冇乜game玩
都有好多唔同online game
但一隻game可以玩到五年甚至十年
到執咗都仲有私服玩
而家啲game真係冇乜邊隻做到

唔同年代有唔同好玩嘅嘢 唔需要喺度互踩手機遊戲同埋Online game

而家都唔知玩咩好

1. 彈水阿給
4.彩虹冒險
7. fez
8. hp？
10. cs

星夢

G1-G3以前玩落去覺得好神秘 個背景 之後越嚟越不知所謂 G12之後直頭係不知所謂

年經post

放學放假都係俾人約去網吧

練極都唔夠台灣仔快

隻都好懷念
由唔識玩，到玩到貢獻度上榜嗰下真係好有成功感

唯三隻online games會不自覺玩通宵：
石器、魔力、fez

我90後我自豪呀

啲零用錢用哂黎買點數
跑online用點數買套煉金裝貴到傻

KAIST屌打SKY

家用機就無fd一齊打你真係好撚好笑
d垃圾olg根本冇遊戲性可言 唔係點解執得7788
點解而加olg淘汰哂寧願貪方便玩手機game
以前係d人冇錢先焗住玩olg免費 自然多人玩
唔洗狗眼看人低 olg同手機game一撚樣係屎垃圾
olg多人玩唔係因為佢做得好只係我地娛樂少
唔講家機pc lol cs點解今日仲咁多人玩
olg除左勁舞團跑online果類fun game係高質
同tera劍靈果d後期都算好玩技術型
我數果幾隻一樣係可以識到fd吹住水玩喱d就叫online game
果d弱智刷怪升lv鬥課金無腦傳統olg真係狗都唔撚屌
定你奴性太重 打機鐘意好似返工咁作業性

好懷念

馬拉人質事件 玩跑online
一路玩4人同心一路同班玩家討論件事
後尾仲識咗個女仔同其餘5個玩家
果陣最期待既係放學上線同個女仔一齊玩
有時仲去各自既農場傾計 好懷念呢種感覺
到呢段日子 佢準備結婚了
恭喜你祝你有個美滿幸福既生活

死騎要lv52

奇岩Dk

魔力寶貝
無錢買點數 瘋狂開7日免費account
小學五蚊五蚊咁儲 最後終於可以包月

朝陽城

以前曙光開服 我打到十大 一日打16/7個鐘 9點訓3/4點起身 因為冇人爭怪
打到d怪升唔到lv 最後就賣左ac

有冇人玩過機甲鬥神傳同夢之傳說

宜家係成班打手機game
著校服lunch /放學一齊搵WiFi 打到好爽
以前
屋企online game 台服通宵練功
PSP老麥mon hunt

次次聽返都諗起以前打機個種興奮

識咗幾個台灣人廿幾年冇見過大家
去台灣都特登唔見
廢事見完影響咗關係
成件事好soul mate

3小 係我個時課得最多既game 全+10頸鏈 打人個時超靚

+9先岩 記錯

課金課到冇錢

墨香 彩虹 曙光 hp cs 信長 諗住以前日日3/4點起身打機真係好癲 就係為左少人d 冇人爭怪爭場 爭取多d時間打機 好多你地既經典我都冇玩過 天堂 巨商 古龍 金庸 ro 之類

我第一隻學打吊字

練就一手好倉頡

依家仲有冇咩olg可以比老野回味下

btw 返工式升lv game就算啦

屌 以為我自己出post
多你彩虹 夢歷 每隻game都陪左我2-3年（有重疊）
隻隻都好掛住....

咩game？

識落一堆都係每朝問你:幾點on?
On未，快啦差你一個啊

細個時的女神

童話+希望
童話以前屎洞多人到lag機，到尾期個時，想搵個人都難

原來跑，都可以咁好玩嫁

玩得最耐既一隻online game
迷到襯屋企訓左起身再玩，然後比老母屌

非常認同 一諗起墨香就起雞皮

火線特戰隊

我90都玩開魔力
2.0玩到4.0

石器時代
儲埋d錢買點數包月、來吉卡
晚晚掛機
玩到正服執左依家都搵私服過下癮
但無左正服既感覺

cs
heat project
巨商
天堂1/天堂2

真，但老母唔比錢就成個ac封左

Heat project 槍驚中既經典

1. 爆爆/阿給
2. 天外
3. 吞食
4. 彩虹
6. 巨商
8. HP
9. 勁舞
10. Cs

5 7唔知

當年56K速度玩金庸成日京城出大地圖lag到一出到去就變骨要執屍

亦都係我第一隻game偷偷地打通宵
然後覺得自己好曳勁驚

彩虹冒險 RO 天外 童話
呢4隻組成左我既童年
依家你出返我都搵唔到當年果種感覺

3地禁卡人在

Cs1.6
CSO
彩虹冒險

當年玩力刀，一刀一件

以前同公會啲人真係好啱傾好開心
同佢一齊玩仲開心過同學校啲朋友
嗰時一放學返屋企 一放假起身就即刻on
暑假日玩夜玩真係變網癮少年

5 跑on9

以前玩online game想認真既可以搵啲爆肝團
想慢慢玩既可以搵啲悠閑團慢慢升吹下水，甚至坐主城齋吹水吹足一日
而家唔好講LOL，想hea玩場傳說對決走去街場練下新英打得差小小都俾人屌到好似輸rank咁

你依家去玩魔獸都係月費無商城呀

yes，以前真係每人都有幾隻難以忘懷既game，尤其係先入為主初玩既online game，真係會好投入

過主啦 五毛狗

就算好窮 都要買啲枯樹枝黎放

但g1-3團隊
don’t give me hope

ching咩ser

屌 收皮啦 咪又係成堆商城game

細個玩彩虹冒險 魔獸爭霸 魔獸世界大

上邊留言 一大堆商城game

真係笑而不語

根本大部香港人從來都係食開屎

我愛瑪奇

who can bring me up lv? thx...

我都試過類似
仆街條友個名仲要叫 經一事長一智
我真係記到而家

有私服不如整到九唔搭八

瑪奇簡直係當年嘅BOTW
個系統新穎到多野玩到

真係
同埋比人放道具仆街果一兩秒會即刻打句：吊你雞咩/電咩

FF14 有

係。。。記得玩ro, 公會係班台灣國人。

仲約埋過嚟香港食飯公會活動

講得出星空之門都有啲料到
真係好正

信長好似好少人講 真係好懷念 最後d frd去曬玩lol 捱左2年 我都忍唔住去左lol玩 個陣s3
底褲電卷 俾人偷肉re
悶得滯就玩金字塔 火影守城 害人td

Dragonraja以前成日偷偷地掛通宵機升技能

上面好多人話就算玩返都無以前個感覺
我認為其中一個原因係打機經歷多咗，玩過一D好出色嘅game
所以舊game再無法比個興奮嘅感覺你

唔講都唔記得玩左一年SD高達 其實隻驚真係幾好玩

大人講野 細路仔就收收皮先啦

3小俠呀屌

靈劍

唔係囉 好似細個收到粒糖同依家收到粒糖咁 根本唔係果回事了 打打下機又要諗聽日要返工

用艾槍 屈山谷 超爽

No

掛左4個GM返黎

當年打online game有個群組入面有仔有囡，啲囡大多數都比群組入面好幾條仔食過，佢地啲關係好亂

好後悔自己太直正，無食埋一份

網頁版江湖遊戲

巨商 衝到第一隻2轉開心到
是但一邊死ser 另一邊都唔洗玩
攞竹封路
彩虹上到666 隔一排比人爆ac

我就係等緊人講！
碌到依家先見到
月狐超可愛
以前細個唔識上網查，成日出蜥蜴

當年cso岩岩出屍1一死個陣嚇撚到
仲未有咁多痴線槍橫行好玩好多

二轉任真係好厭惡

有冇人記得fez

UO EQ同依家啲game比都只係輸畫面

金庸群俠傳咁就廿幾年

無online game應該唔會識打字

我係直接課金轉

點解會執，咁特別模式既game個陣世界杯打，好有feel

仲記得細個比個死靚仔呃ac偷曬d裝
條友仔真係夠膽留真既屋企電話
次次打過去都係佢老母聽
後悔冇玩大佢 晚晚call佢全家柯夜尿

80 後仲頂盛呀

RAINBOW 6, CS1.6, AOC, 天1, 天2, RO, 龍族
後來居上係WOW 先比得上

諗返當年要人手戰鬥都幾痴線

依隻GAME無外掛,根本玩唔掂
打點都打死人

仆街仔我都有份玩

魔獸世界
世界第一

萬王之王

玩天龍有個野叫飛仙有得自動掛機
不過要課

好似仲有刷小/刷反??要校準時間同FD組隊企位，仲要鬥手快

玩到悶就係本館聽佢個背景音樂

我有貼圖 比人負皮

大個咗發現玩港伏真係傻鳩

以前仲好過e家，起碼食飯無咁貴wor

aion當年刷到47槍 好撚滾動

有個朋友平時打字慢過我
一要講粗口果陣佢打十句我先一句

亂比雲起代理,超難升
玩到80LV就棄左

以前比月費
好過而家續次課金抽垃圾

歡迎回鍋

但玩左無幾耐就摺左

乜撚嘢都要抽

魔力正服

on9，D 00後係覺得依家玩手機game課金、大逃殺、王者榮耀係最幸福，經歷左mobile game最頂盛嘅時期
雖然全部都係垃圾game黎

英美服就送
港伏嘅神寵 英美服周街都係嘅公廁

依家啲game畫面幾靚都好
都唔及細個睇住江湖裏面一堆文字開心
人老咗就係老咗

百鬼堂 臥龍閣
你邊位

其實星夢係咪照抄扮新驚

其他game可以另一個意思嚟

網路三國
龍族
萬王之王
石器時代
HP
RO
瑪奇
無印WOW
呢啲都係經典，同宜家啲垃圾課金手游冇得比

但呢一代 上緊堂都打到

++係龍族就係叫祭師(74,jc)放buff,仲有995.991

石器 希望 HP 跑跑 瑪奇 瑪英
成個童年

反擊騎單食英雄

成日覺得80尾-90後係潮流上係好幸福
細個享受到兒歌, 卡通片, 閃電傳真機個d黃金時期
又經歷曬online game, icq, msn, xanga, fb, ig
大個d又有MK愛情K歌既黃金時期

前排見到有亂online私服廣告聽到個bgm真係起哂雞皮 d回憶出哂黎 甚至眼濕濕

玩左好耐大地ser
點知執左

而家都可以玩美股online，全球最大課金online game

記得有把NOD32劍識發光好撚型
嗰陣每日都落樓下OK問姐姐有冇返貨
次次都話賣晒
夢之傳說玩暗夜ser不過出金裝之後冇玩
冇錢追啲裝

巨商

水滸 巨商 彩虹冒險

11.2b no re

亂又冇你講到咁誇張下話
天堂1 同巨商好玩過佢個人覺得

丁丁

星夢都唔少人玩, 我老婆以前好迷呢隻GAME, 會考都掛住打機

係, 果陣成日走去唱LUNCH K , NEWAY 29 定39 蚊唱兩個鐘包一碟難食既飯

細細個讀男校成日成班唱TWINS D 歌, 諗起都覺得GAG

電話如果出魔力用私服X2 X3 X4經驗(最緊要無自動打怪)
我諗都會好多人玩

當年夢之歷險好多昆狗
我都比人昆過死地

CSO殭屍模式
到而家都搵唔到第2隻game似佢
當然啦 主要係個地圖夠正(倉庫，意大利)

改一改平衡，絕對可以用呢個模式整隻新PvP game，保證hit

以前7點起身打機，依家瞓到起碼10點

CSO 2013年出電鋸之前都好好玩
因為就算點槍都要有技術先可以用得好

而家CSO成隻騰訊垃圾手機game咁嘅feel
最後一次上線已經係2016年啦......

伊希歐之夢

路尼亞戰記
依家自己開server，改database要乜有乜，滿足咗以前嘅願望

睇下今晚會唔會裝返黎玩

冰火版真天魔透明公仔.jpg

80頭同80尾，或暫90頭同90中
玩的野都已經差天共地啦

heat project而家出返黎叫heat reborn

叫heat reborn

如果巴打玩番既可以一齊玩

第一把出好似係mg3之後到閃靈獵手

有無人玩過神之領域???
個人覺得呢隻係最深刻既Online game, 其次係瑪奇

Albion 屌打瑪奇啦

中學放學前嘅小息 去晒隔離班房問今日邊個去網吧玩CS

垃圾戲胞其實真係好多正驚
收咗皮後 啲驚隔咗咁耐
就算俾人代理番已經冇咗以前果種風光

最記得打水王傳箱出左粒傳盾
最後賣左俾天ser出名硬既劍
4set防爆

我既講價能力都係巨商學返黎

以前玩元氣2
再之後係玩尋仙，雖然係支那game

好似多咗好多新職

係呀 不過都係覺得以前個4個職好玩
依加玩緊結他

點解咁多人講開放世界講瑪奇
希望online 都好玩喎
當時無玩到瑪奇
到底邊樣好玩d?

最好玩嘅online game一定係瑪奇同wow
有劇情+系列創新
（後面愈黎愈差就唔好提啦，BZ依家仲舐共舐到雪雪聲）

依家睇返金庸、魔力、RO果啲其實乜劇情都無，一味打怪

我應該重頭玩過算 以前有開過ac玩

龍族
魔力
巨商
CS 1.6
依幾隻都玩咗好耐

因為小學個陣我好毒
唔敢開口

初初出喪屍場好正 拎住把重機死守好撚鐘意撚住後面嘅人 等佢地被屍咬

真 學打字都係因為以打機要吹水/交易

我都係呢幾隻 再加埋啲幻想學園、跑、卡丁車個啲
想知連登當年有冇人玩過RayCity
或者唔係online game 有排高登好heat既dayz

有冇英美服download

老玩家一定係20:08
好唏噓

喺跑online同鍾意嘅人結婚
每日放學返屋企就一路傾電話一路玩
快樂時光

瑪奇係少數世界觀大又吸引
引到我去睇埋現實神話既Game
成個感覺都好史詩

金庸 古龍 魔力
RO 巨商 希望
RF 神話 神之領域
天翼之鍊 墨香
瑪奇 亂online
跑online 勁舞團
黃易群俠傳 劍俠情緣

仲未計每日去網吧打機
CS 信長/三國 L4D Diablo2 AOC

睇親依D Post都好灰好懷念,
LFO拎利是錢抽卡, 永遠成堆廢野,
排隊去動漫展買奧義集

90後 所以個陣好細個
仲記得岩岩開始學速成 改名
仲有次問阿媽拎錢買點卡
比條仆街呃撚左 好sad

龍族

依家啲友10數就出嚟玩k仔

浪費時間打垃圾game 仲走出來吔文吔武

佢冇分職業呢個位已經贏咗好多game
唔使試新嘢個時下下要重練
又可以幾種技能mix埋一齊 多種打法
玩唔厭

查字典仲記得有部快譯通

魔力寶貝 魔弓
金庸
Warcraft

咁就三十碎
仔都有兩個了

我覺得接觸多咗 所以有比較

無限infinite
恐怖Terror
層尋蝶

mg3當年一出個個攞把守水路好撚正

死地 等人帶升

機甲有都課咗唔小 京招雷切

佢好似係第一隻主打終身免費？
個陣賣廣告吹呢樣吹得好勁

當年學速成就係打機同人互屌學返黎

屌好有畫面
等開門前勁多人講廢話

Set 左落F1 F2

好掛住HP最記得當年最中意入狙埸練黃狙
仲有係故宮用准將重守梯

試過放學返到屋企即刻打魔力 第二朝皮鞋都唔洗著直接返學

個人既心路歷程係
n-age
ro
流星蝴蝶劍 （雖然唔算mmo）
軒轅劍online
魔力寶貝
大航海時代online
真三國無雙online
其他玩左短時間個啲乜完美世界呀咩rf online呀咩hoverboard asdf 呀 gun bound呀 gunz online呀 刀劍呀就唔講了

流星同個friend玩足幾年，以前我地魔力兩個都係獵人，會一起遠行去獵高級食材，等船個啲時間就會開流星互片，有時打到miss幾班船

ro就太多人開外掛，之後我堅持唔開，啲friend二轉我連35lvl都未到

然後大航海都係開server個陣玩，又係同個friend去托荒真係好有冒險feel

然後三國無雙online係出奇地好玩，個陣仲要陣容最齊，我係長棍負責佔點清兵，有條長槍friend專門搵人pk，有個斧頭friend專門打兵糧庫，有個雙劍就做百搭支援，試過有一場佢地一開始見勢頭唔對就「拔線」，得我自己固執係度打，最後居然打到平分秋色要鬥清兵數，然後我輸1隻⋯ 跟住嬲左班friend

唉到而家13年後大家一年都講唔夠幾句野⋯ 唏噓

完美世界，打副本刷裝刷材料好正

玩魔力 同fd接3-4線 打王果時倒數一齊合擊

當年未有外掛掛機果陣要係古9手動拉怪打天光
諗起都覺得自己好癲
每日要打到0經都要堅持10幾個鐘

用msn溝女，迫住用速成

再開精準 賣隊友

真，d人英文好撚差不過回憶翻都係好事，起馬迫住學識打速成

正呀！巴打玩叫我 一齊打副本

個陣老豆買左部黎 我即刻覺得超唔好意思 咁貴 個陣又唔係有錢

果陣如果太多人玩個SERVER會爆同埋會斷線

Heat Project
勁舞團
CSO
龍之谷
天龍八部
HP係玩到要為左識同人鬧交而邊查字典邊打好多時因為查緊字典而比人cam死
玩得最耐就係龍之谷啦入到個好公會成班fd為左可以早啲打海龍綠龍沙龍黑龍個啲會係咁教我做功課甚至幫我做我grad到都真係要多謝佢地
後尾成個公會一齊轉game去左玩Tera但玩到出左黑色沙漠之後得返一半人轉game玩黑沙而其他人就開始棄game了包括我
好好彩係我地十幾二十人都仲可以長期約出聚舊直到武肺爆之後

墨香革命

童話 勁舞 跑真係日日放學約埋啲fd打機

我屌 認得頭2個

中學雞嗰陣會自己班組隊約其他級放學去網吧挑CS1.6

係 主打埋3D 同埋佢個世界觀 好年輕
男同女角都好似韓星咁 仲要學院風
毒撚果時既我 玩都開心d

認真大多數90後學到速成倉頡全靠打機同msn, 學校電腦堂教完全學唔到

sb 3of2jp3wi1 on99

電腦堂頂多學識打自己個名咁大把

唔課金買寵物玩唔到落去

真
玩信長個時
一開始成日打字死
之後 我越打越快
一路連技一路打都得

70後其實好幸福，經歷左冇電腦既純真年代

有無人第1次聽到點數卡賣咁貴嚇左一跳
個陣食個飯先20蚊 你老母gash最平都800gash 1200gash

古龍群俠傳去打武憎

玩天龍八部

識到而家另一半，8年幾，3月結婚了

而家玩咩game都冇以前一大班人種熱鬧

好多game fd都玩到變真人朋友

夢歷 天空ser

龍族第一隻小學開始打左四五年
之後中學打RO又兩三年
瑪奇打左一兩年
跟住斷斷續續一堆所謂免費OLG 溝商城系統
依加無再追貴PC 連console都少開
日日都人生online

冇人講夢之樂章

好懷念以2009年前打online game生活

我都玩左幾年

夢之音樂街就講
街街街街街街街~夢之音樂街
街街街街街街街~夢之音樂街
街街街街街街街~夢之音樂街
玩夢之音樂街 玩到你唔想出街

記得幾年前入過去啲chatroom變哂外掛廣告人
見到以前傾開計嘅朋友都無online幾sad
依家仲係好玩？以為update到變哂質

前期岩岩開game無耐,
開5隻人仔練到上30, 各攞一件守護者套裝
齊1套再至練隻主角色 好興奮

有冇人玩過完美世界,打副本好撚正

學打字同學語言一樣
學完基本但唔運用點會學到
ONLINE GAME正正就俾大家運用 日打夜打

後期除左法職外, 全部都揸拳
谷魔爆2.5速

仲要練到打得夠快
諗起以前lol，隻角一邊行緊一邊打字屌

魔力寶貝 希望 勁舞 heat project
諗起都懷念

定係2.19 / 2.22 太耐無玩 唔係好肯定

我係玩跑online時不斷叫丫媽教我打速成

以前仲有靈劍江湖

訓醒又諗到一隻, 絕對唔可以話係最好玩
但好鍾意個畫風, 各個職業同系統
《誅仙》, 一年唔夠 比外掛收左佢皮

無人鐘意FlyFF?

一蚊銀攝鍵盤練技

睇到依個畫面回憶返哂黎

記得我係用九方
點知開左九方打字又用唔到技
仲要擋撚住mon
焗鳩住學速成
之後成個世界唔同晒

嗰陣打到講爆晒手提電話分鐘

如果手寫板係依個年代先出會唔會好啲呢
個陣打online game、msn個啲，打字速度真係好關鍵

兩三年前有玩the death hp私服，好似而家都仲有
不過我電腦都扔埋

屌, 好撚記得
用羅漢滅魔燒一下, 跑走去到
6,70lv? 去狂屍洞揾鏢一下下, 飛狂屍跑走
跑地圖又比仙童追?

Alt+F4立即到終點

層尋蝶

赤貧真係零蚊零用錢
俾大耳窿追上門嗰啲喎

任何 online game 都係外掛 end

墨香蘭州

以前係online game溝女既日子

玩龍族用女角扮女仔玩

好多仔圍

墨香：玩雪戰，黃河3人組隊爆怪

魔獸：個景同武器真係靚過而家武器好多，又多彩蛋。入左去一個真既世界咁

信長：網吧5打5，有乜嘢就當面屌對方收皮

夢之歷險：每個月課金，打豆升job lv
一出5轉弓用到個陣真係開心到訓唔到，晚晚睇時間打死地，識埋女都得

仲記得d搞笑野，講起都90年代，我個年代仲未有寬頻，得56k，果時我個fd唔知係學校定圖書館偷左個上撥號電話號碼，每次得30分鐘上網，勁撚珍貴

呢隻都好鐘意
雖然依加有私服
但玩番都唔係個隻feel lu

升lv惡夢 組滿團先多經 打一隻怪0.0x...仲要搵個神官跟著自己
我仲記得自己玩暗殺雙劍同拳
玩過私服玩唔番以前個種味道 私服都係賣D變態裝備

當年一放學就返屋企同d中學朋友一齊打機
D中學朋友仲會打我屋企電話傾點樣打
仲要係打屋企電話 唔係手提
以家屋企電話都冇啦
好懷念真係 唉

私服真係完全唔係嗰回事

個陣omg 帳號難申請到 好似玩到80幾Lv就棄左

你有冇試過扮人妖扮到全ser頭10 (有人包養)
你有冇試過解一個任坐足係電腦前面成日?
仲有呃D小學雞game錢/點數既成功感
依加D垃圾手機驚/mmo比到你咩?

有冇人玩過混亂冒險
呢隻都果期都好正

手機驚有得打字同人傾計=有社交

係呀屌, 真係唔記得左哩個重點
開頭完全無外掛, 全部真實玩家
聊人講野, 係即刻應你

80後表示，金庸，龍族，仙境，天堂
先係皇道

以前科技無咁發達個時
無語音系統 專登開個女仔假msn扮人妖
（啲相上isee/猫猫偷啲Mk妹自拍圖）
去到邊都有人帶升送裝送點

丁丁丁係爆不死啲聲？

以前細個上電腦堂我都聽唔明
有時為左打機同人嘈 背左粗口既字碼
就理解左速成個pattern係點 無師自通

楓之谷

彩虹冒險都冇

我果陣玩巨商仲係一人一隻儒生 打海底王 一人定一隻慢慢打
以前既回憶

果時d Online game 除左學到打字之外，到而家最有用就係set 外掛果時學識既電腦知識。有d game 好似ro 咁，正服唔用外掛真係無得玩既，讀緊小學就對住d "腳本"左set 右set，又要上網睇人地教點整 諗番起都覺得痴線

ps: 唔記得左係唔係叫"腳本" 希望唔係蝗語

龍族第一

仲記得dust, aztec, toliet, 小矮人呢d而家邊度仲可以玩返呢個版本

未係過中央放枯枝唔好話自己玩過RO

以前試過出咗隻死靈騎士秒晒近南門班商人

返工係原罪,而且d game差左

以前真係好，但講番以前有咩用丫，大家都老了？

小學臨返學前會幾開掛礦掛木

鍾意玩森場多啲

單機game同online game無得比

幸福online

當年打機課金都冇野買（冇錢）
乜都靠自己打

我一開始係朝鮮要問人借大定儒生打巫女

以前玩過勁多驚
以前既驚好多都要煲
亂online 暗黑online 夢之歷險
乜乜樂章個d都好好玩

以前下載左咩變速精靈
一開波跑去敵人後面準備開槍

石器 瑪奇

其實而家多人都玩唔到全盛ONLINEGAME時期都幾可惜
而家玩親都係D狗屎手提GAME
一係就係垃圾online game 無晒以前2000前後既味道

好呀 會唔會留低聯絡方法/game名 驚爆post

咩族

小學電腦堂必上

唔記得了 入過好多個

玩左一日就棄Game

以前好鐘意玩首歌仲好好聽

貝婷

隻隻都係課金game
以前啲online game課金元素少
就算有課金，都可以花少少時間同心機去彌補差距
依家啲online game 、手機game，有課同無課個差距已經大到追唔到，比你花足24小時去追，都未必追到中課既程度

除咗隻主題曲之外

我而家仲記得點哼新手村嘅首BGM

點解我淨係識到人妖

玩墨香開紅打鳩啲柒頭

其實都無乜幾多年 (月費,無商城)

我通常R晒著數 然後發現入面無女溝 就會轉會

沒啦家陣d game唔課生存唔到
以前付出時間都可以打得有成績

我玩果個時期武俠都係揸斧最勁，之後外掛太多d物價又漲到好貴就冇玩

榮耀online

人生中第一隻買商城道具既game, 買左套唔記得著到幾多日定一個月既黃金新手甲

邊戰最正

打heat pro 要提隊友 學打字

紅2
田
後巷

中學雞果陣 係屯門置樂某網吧經常 朝早 見到個好靚既女學生 自己一個打heat project 仲打得好勁

天堂
為左同人鬧交學速成
為左攻守城拿拿林食飯 拿拿林沖涼 果時果種投入而家好難再有

黑色沙漠囉
大家口中講嘅/冇講嘅元素係晒黑色沙漠

犀利犀利
5. 跑online
7. fez

5. 跑online
7. fez
9. 勁舞團

當年俾個仆街小學同學撞左入我彩虹冒險account
666火裝都偷
屌你老母臭閪
之後轉玩墨香

速成係打機練返嚟

尼隻連鼠用得靚

彩虹果陣好多呃裝狗仲要幾廢都照呃
又話咩借來用下 又話換ac玩下

聽返都好懷念

人不在 泡點中

一把狂戰玩到尾都仲得

好辛苦洗卡洗返黎 仲要土卡換火卡2:1 都接受

mmo rpg 仲有堆未執 一樣多人玩
自從lol 出現 帶起電競潮流
分走咗一批競技向玩家
就自以為mmo rpg已經被淘汰
其實只係已經有一大批玩家由學生變做打工仔無時間玩 遊戲界已經轉向速食化

唔同玩家唔同享受
好似行山一樣 有人志在睇景 有人志在挑戰

自以為打機一定要玩操作
咁你咪繼續玩多d 電競game囉
到頭嚟 打lol 咪一堆人係到無腦刷分
睇唔出有咩咁特別

彈水阿給

升到100lv 坐係狂屍洞做肉盾帶新手

記得果陣, 有個FD 搞左個江湖,
我竟然玩江湖都玩通頂

反而呢家d學生少左留係屋企 佢地打機都係手遊 沈迷情度同我地個陣無得比 就算要打都可以出街打

I can’t fight chinese

最憎森林場 冇得拉打

重點係掛機搞到d game好on9

極速快車手
有冇人有玩

每次呢D post都有人問有無唔係pay2win商城 唔洗掛機 唔洗死刷爛刷 純技術打副本 又可以casual圍爐

但係到最後D人想玩既只係佢地心入面果隻美化左既童年回憶
就好似殷離鐘意的是當年既小張無忌 而唔係曾阿牛

石器
魔力
呢兩隻玩得最耐
由其初時玩石器要有個加速器之類

嗰陣由星河ser轉去天空ser 90幾lv本來全服頭20 轉到去變左魚毛 之後比人假左acc~

多得online game 我先識打速成
唔係既可能到宜家都要用乳陰輸入

有friend以為追到女仔點知係男嚟

畀人笑佢溝人妖

除左Online game有冇人玩過江湖聊天室，嗰陣同班有堆人食完飯一定即刻衝落圖書館玩呢天龍江湖
我地成班仲笑呢班友叫天龍集團

當時小學仲因為咁拎左學校搞既打字王比賽，一開始識打個啲字全部都係粗口嚟

想玩返呑食

sb 3of2jp3wi1

但考實力先係森場 屌 好撚掛住grand chase 你老尾我所有回憶

有冇人玩過劍狐傳奇
好掛住當年不停儲狐吉丶升lv
依家執咗笠，冇得重玩返

仲有去技能村長掛技能

去廁所: wc

收200蚊入八達通車錢
返學照搭車 放學用行路行返屋企
儲起一半買月費
+++尾帶 壞文明
又想開團又唔想帶 最尾果個又彈出彈入

彩虹冒險識咗好多女仔

諗起巨商成日打唔到中文 就打速成碼又溝通到喎

SM隻黑猩猩

真係好想玩返舊時代瑪奇既戰鬥系統

古龍
練到神魔值200果時
全世界一齊打炎魔

GUNZ
練到蝶刀果下成功感

FEZ
50人護住隻奇美拉反勝

果時D人過裝比分身係搵個冇人位扔落地下
執過古龍成套COOKIE錶同十二生肖符

個個年代玩嘅嘢唔同啫
不過九十後係最後一代幸福係真

好呀

新手打怪食寶箱成日中大大出黎
出校任打貴花田勁難打 又限時

晚晚準時上線成個族一齊打
打埋死地王

忍豆，上電腦堂日日玩

war3

我小學已經對隻隻online game公式化感到厭倦
做新手任,組隊打怪 入公會 打公會任 掛機拎體拎裝
搞到隻隻online game都係玩一排就棄
所以我比較鍾意玩另類少少既 彩虹,彈水阿給,跑

識睇英文都串你啦
鬧交果陣理得你
一定串你on9仔連中文都唔識打

以前成日扮台妹呃D台仔送點數裝比我

但打機無溝到女

鄭伊健首歌

一個7裝換666+400卡
但開頭交易欄得3個位, 一係呃人666裝,一係呃400卡就潛水
公海永遠都見到XXX係昆狗

而家d人用手機玩game，
唔想成日懷面過去。

好耐無見過昆狗呢個terms
用呢個字個陣應該係我成世人第一次用狗形容人類

我成日同fd昆鳩人1.1.1
一ready就轉返色二打一

有冇人玩過流星蝴蝶劍online?

呃你條友咁弱智嘅
我細個喺依隻驚都俾人呃唔少

細個玩飄流幻境都玩左好耐 仲比錢人幫我爆升
又有玩咩戀愛盒子 都唔明有咩好玩 但都日日玩
咩拿拿林online都好好玩 以前部機好lag好廢 玩呢隻就無咁lag
仲有好多 天龍八部都玩左好耐
墨湘墨香同班frd玩 部機廢到用技咩顏色都無都照玩
水滸歷險 heat project...

而家大個咗玩返跑都係搵唔返以前玩嗰種樂趣

回想當年cso出左無耐都好正氣，後來先變質

買點既錢係要儲/慳返黎先最開心
而家有多十倍百倍既錢買 都買唔返果種興奮

係讀書玩先開心
成班同學一齊玩
仲要可能每個人都被父母限玩一﹑兩個鐘
每日期待上線同FD一齊玩先係最開心

自問老餅都覺得哩啲老屎忽po可以謙虛少少
哩然以前啲online game係有獨特滋味既

666火裝都偷

楓之谷？

唔同既, 求學時期有一班朋友同你打同一隻驚,
番學就可以傾下進度, 鬥下叻咁
到出黎做野 有人重打緊機
而且唔係手機驚已經算唔錯

永遠記得啱啱開服既瑪奇
無時鐘，一係就靠睇太陽，一係就要上網搵/睇
然後game入面每一日都有人爭住做兼職
記得提村係由朝早開始第一個做醫療所，之後要睇時間搶食品店/直接去教會等

無game比得返呢種感覺

屌你自相矛盾而加d後生仔玩電競/手機game咪即係傳統olg淘汰左囉 除左魔獸喱隻神作olg仲多人玩
佢地所講既90後olg全盛咪即係2000年代墨香亂果d垃圾囉仲有邊隻olg無淘汰丫？
我講既係遊戲性 我有講勁舞跑果d都好玩
但舊果d只係無腦刷怪刷經同屈課金
電競game多人玩就係因為遊戲性 勁有勁玩廢有廢玩
大把一班fd一齊玩得幾開心 唔好見到d傻尻怨世就覺得成隻game都係咁啦 電競game係好玩在隊友打配合
夾到戰術果下滿足感係d無腦刷怪game一世體驗唔到
d傻尻唔識配合咪好似街場踢波有個獨食撚咁掃興
睇唔明電競game仲有大把高質單機game玩
而加上網睇劇睇動漫又方便過以前 娛樂大把 真係忙既都冇乜時間打機 所以d舊式olg咪執撚哂囉仲唔叫淘汰olg

想玩返天翼之鍊

天翼之鍊 M

講咗幾年都未出

打到會考衰左都咪話唔過癮

成班一齊沖去做任個畫面好震撼,交完排排坐傾下計,有時仲會有營火,又有人有樂器,上到去有時唔為沖地城,淨係坐係營火同公會D人傾下計都好開心,最鐘意都係初頭要成班落地城合作先完到果個FEEL,後尾D招越黎越勁,影任,地城都唔瑚要成班打,個個都SOLO熱鬧既氣氛無曬

未難產 放心

【情報】FFXI手機版終止開發，FFXI Reboot團隊成員將加入天翼m團隊

係咪香港驚黎架
八方旅人打回合制架喎

Alt+F4 = 100000 TR

我都係喎

真 嗰種暪住屋企人買點 好似偷情嘅感覺
個腦只得隻online game
童年 真係好易得到滿足

有私服 但真係搵唔番當初既感覺 好多人係主校區

online game係互聯網普及後嘅新遊戲體驗
嗰種虛擬社會嘅真實感同代入感可以好強，尤其做得好嘅mmorpg

見到呢句「除左魔獸其他果d真係倒模抄」

條友擺明冇玩過pre-WOW嘅mmorpg/online game啦

好多長青mmorpg都係pre wow年代，依家仲生勾勾

細路 你都係唔好上連登啦 太撚把你所謂既老爺呀
你番去睇嘔音 好撚過啦

啲00後又開始吠

我跟番你邏輯咋on9仔 玩olg等於貧窮限制思想
人地買點既錢多過你玩家用機多多聲啦 出黎見下世面啦小朋友

以前你老豆老母冇諗過生你條撚樣 咪又係出撚左嚟浪費資源

有冇人記得拿拿林 間野執咗冇得玩翻

條友一係玩武俠類果啲比人屈機
一係就玩都冇玩過Online驚 扮哂四條
竟然講MMORPG 冇配合性

咁岩又係新興行業，課金向未係主流，smart phone又未出。雖然選擇唔多，但的確百花齊放

要開紅殺人個D OLG好似少林/墨香/九陰真係十萬十萬咁課
個句貧窮限制思想真係笑死
明明OLG既賣點係交流

FEZ
三少俠
爛橙屌你老母

係唔知邊個先係貧窮限制思想 可能條友以為買隻幾舊水既game好威威 成隻小學雞咁要炫耀下

直式火牆+火箭術越級打屎汀見到蝙蝠弓箭手要蒼翅飛走

冰牆封鐘怪, 放暴風雪會bug 勁多hit 秒怪

以前d olg都係pay to win
但印像中好少話幾十萬甚至幾百萬咁掉落去
個陣見d人洗4位數既錢已經覺得好多

果陣連去旅行都掛住隻驚
全程冇心機
有得俾我揀 寧願老母俾500蚊我買點打機
好過逼我join團

以前一放學成班同學沖落網吧霸位
成個場全部一齊打諾曼第 (榮譽勳章：反攻諾曼第)
成個網吧玩真係好正 好有氣氛

2021年仲有console優越撚笑死我

最搞笑係佢拎ps2同olg做對比，遊戲平台vs遊戲類型

條傻閪可能未聽過pso同ff11，ff11係ps2首發嘅olg神作

打online game真係好正，以前放長假同細佬分更打足24個鐘升lv

邊個快就邊個贏 仲要笑對面打字打得慢

唔似 啲樣冇咁Q

咦，我好記得你個名，本身未入連登已經聽聞d名改得好好笑，但我第一個覺得好笑既就係你呢個名

btw 我都好懷念，個陣日日去海灘淘金，淘完攞去賣，賺到錢勁有滿足感

以前真係真係沉迷玩過好多GAME
彩虹冒險
Fantasy Earth Zero
CS 1.6
CSO
瑪奇英雄傳
夢之歷險
吞食天地2
Left 4 Dead 2
海盜王
WAR 3
晴空物語
跑online
LOL
Path of Exile
TERA
csgo
Hearthstone

有啲都已經遺忘左

乜撚野Hearthstone

我諗有機會係台灣
SORRY 其他我係想講畫風 畫面係平面GAME 嗰類，呢方面似八方旅人
佢都係有條時間BAR 一到你就停低要你揀技 OR 普攻咁
但係盜賊嗰啲就敏捷／速度高條時間BAR 去得好快， 盜賊打三下人地先打得一下咁

冇人講魔力寶貝

依個有d印象 但唔記得咩驚

你識條撚咩 毛都未出齊番去劣鳩啦 DeeDee

I love you
You love me?
You give ok?

當年喺跑online公園講咗幾分鐘真喺有女跑埋嚟同我做情侶

18碎招人xx

真，早期90後有彩冒，古龍，星夢，全盛時期嘅童話

中後期94-98出世嘅就有跑on，勁舞，天外，魔力1+2，幻想學園，FEZ，光明戰記，傳奇嘅夢之乜春系列，爛橙系列（封魔獵人、天堂、瑪奇、艾爾之光、幻月之歌）

唔鍾意港版死城又可以玩吓台伏同埋冇代理但滄海遺珠嘅game
個人認為：
-星空幻想（個故事同玩法比得上天翼之鍊，台灣幾有名氣但香港冇人欣賞）

-天空之城：畫風似楓之谷但可玩性好強，而且個人物會隨住玩家升lv而長大當年覺得呢個設定好正，一開game個個都係幼年樣，升到20lv個樣會變青少年，好似模擬市民

放學嗰段時間去撚咗屌女啦屌你
以前放學直接落mk銅記啦
咪又係六七點送完條女返歸先返去打

扮人妖都好講打個電話就收你皮啦
你有無試過跑約女出嚟呀？

港式英文發源地

童話世界第一

竟然會見到有人提魔法之輪 (天空之城)
真係好感動 當時超鍾意呢隻驚
啲小遊戲勁好玩 畫風又靚
可惜港服冇幾耐就摺左

屌咁自己細個梗係最美好架

回憶你識條春咩
細個打機邊會諗咁多阿
加上舊時咁多人妖 10個9個都係男扮女

嘩我受寵若驚
海灘係幾時有 冇印象既

當年玩忍豆2都玩得好開心

小學嗰陣玩Online game 見到啲人打XD 嗰陣真係完全唔知咩意思 又搵唔到解釋 之後是但inbox一個人問咩叫XD 佢叫我擰個頭睇係表情符號 我先識
自從emoji盛行 好似冇乜人會再用 大多數都係用笑喊樣

咪就係窮人先日日屈係屋企打機
課金 笑話 洗多十幾萬蚊就叫有錢 人地d有錢佬玩跑車玩船開party就叫有錢 90後細個唔係窮點解得olg玩
我冇話過有主機=有錢 而係好多人窮到主機都冇錢玩得olg揀 所以olg咁多人玩 我地果代好多人係因為要上網做功課先有部電腦可以玩olg 有好多窮到要放學去電腦室玩巨商/lf2
有幾多個打olg係鐘培生咁有錢丫唔好拎d極端少數講啦見世面 我係屋村窮仔 未見過世面 都唔覺打olg係幾幸福既一件事 仲有班人打飛機講到olg就大把朋友 你玩單機game就係冇朋友咁玩家機成班fd坐埋一齊對打/研究點過關一樣可以好歡樂

而家講緊olg同家用機呀 咪搬龍門啦 講咩開party玩船 九唔搭八 鬼唔知依d活動貴過打機咩 又係你搬ps出黎講先 而家又變左其他活動
你連討論緊乜野都唔知就收下皮先啦 見個個都插緊你都仲係唔知自己on9係要衝出黎柒

8個人打賽維爾

KCGreen 笑死

之後轉去勇都好玩 但同台灣合ser 後就不了

而家d細路一路打機一路賺錢仲幸福啦

「我地果代好多人係因為要上網做功課先有部電腦可以玩olg 有好多窮到要放學去電腦室玩巨商」
「好多人窮到主機都冇錢玩得olg揀」

算啦，講咗咁耐原來就係佢出身喺一個窮撚家庭，將自己嘅境況=其他人
以前顯示卡仲叫3D加速卡嘅時候，玩D2要買voodoo先玩得順

貧窮限制思想其實係講緊佢自己

以前好熱鬧 廢機入親主校都會卡一卡先入到

仲記得要禁一禁電話粒的再禁電話號碼
一齊聽住打比人
對方一聽就：屌你快D online啦

遊戲界的確有新潮流
不過mmo rpg 仲有 希望online 精靈樂章 九陰真經
天龍八部
遊戲性嗰啲就算吧啦
根本見仁見智
始終mmo rpg 有一定趣味性係到
近期已經興返d mmo rpg game
不論電腦 手機game 定其他主機
淨係魔獸你都唔敢插 唔明你呦嚟做乜

2000初當時好多OLG都係收月費/主程式CD key/改版有資料片等收費

之後出現免費商城制使費仲多，淨係呢個post勁多人吹奏嘅瑪奇，寵物、重生卡都一定要買，要玩得舒服仲要買埋服務，定期重生基本上當月費，無課玩條毛咩

自己係窮撚要無課玩免費商城game以為個個都係咁身邊應該都係窮撚，所以俾成班窮撚限制咗思想

唔記得大家記唔記得有隻叫戰鎚online
攻城係我玩過咁多隻最好玩
但後尾都係死pvp olg既死症
一邊獨大 之後收皮

山寨都好講

屌你 咁撚幸福
果時用名氣佳上網（電話線）上網就打唔到電話 邊有得邊打邊傾

依家啲MMO/MORPG開始轉型玩跨平台
啲廠陸陸續續將啲舊OLG remaster / remade移植arm
同時又原生支援x86，例如：ncsoft purple / nexon launcher
智能電話做輔助 & 溝通，endgame大型內容要用返PC
幾年內mmo會復興返

ppl aksed about whether BNS2 is a MOBILE game.

Well it's definitely 100% mobile but still can play on Purple PC platform while some of the game content mobile device wouldn't support.

U still need a decent PC cuz most of the time u'll play it on PC

Take NC's《Lineage2m》as an example,u need a decent PC to have higher graphic with all-time 60FPS ,even experience the end-game content like clan raid & siege war which mobile divice counldn't offer.

識晒三個 第一個最撚屈

+1 俾咗嘢人叫人帶死地 一交易完佢就off咗

果時玩瑪奇 有個特別任務要用打狼跌出黎果d 珠先參加得
我唔夠勁參加d 任務,於是響個任務附近d 地方係咁殺狼攞珠,然後賣比想參加任務d 人仲搵到少少錢人生第一次做生意成功

agger,但變左毒撚

：off la 886
：886
：8

上線會hi all然後堆fd就會逐個hi賽麗娜咁樣

約炮團

正 諗起舊時同班fd玩 嗰時25lv-31lv已經好勁
用蜻蜓點水 一齊跑地圖打怪
打高lv怪同fd夾定一個用冰一個用遠攻
慢慢磨磨到冇哂mp

好似上緊網如果有人打電話黎就會斷線

沙士時期已經尾水 九十後頂盡都係初中
八十後先爽。。。

UO
好經典但冇玩過

連拎起個電話都會斷

仲可以因為咁而pass 到aco

打機打到直程career path 都出埋黎

以前中學lunch得個一個鐘都一定走去網吧玩r6/cs
果一個鐘真係好懷念
放左學番屋企玩龍族
同班FD 走去低Level區度搞事
而家雖然都有玩MMORPG (FF14) 但D GAME越整越自閉

到左大學果陣玩LOL開住Skype 已經無左以前打機果種快樂

玩cso玩到買槍

Mabinogi

好想玩

Hit Chinese ah dllm

港版做代理時台版都開始衰落我記得間嘢有代理埋石器外傳，結果一齊執柒咗
天空之城其實真係幾有心，而家台灣同外國都有人嘗試重新編緊code睇吓整唔整得返出嚟整到真係課爆G持

仲可以瘋狂笑人56k

我中學個打字王係巨商撚

屌你老母係咪就係RO呃左我張150點卡

跑online同人開拖打英文實俾人笑到冇鞋挽屐走
識打中文仲打得快即刻串到人哋一棟都冇

堅 成日都覺得個作曲人想懷舊

依家成日聽到廣告都會唱
fantasy踢~ o
fantasy踢

咪講緊傳統olg冇遊戲性囉柒 乜撚野同ps比 係講緊你本身就冇內涵 唔係ps好玩過你所以話你垃圾
唔係點解執笠丫 除左魔獸果d係有質素既仲生存到
果d香港人所謂回憶既執柒哂啦 咪就係冇遊戲性靠當年娛樂少多人玩先生存到囉 果陣時出一隻online玩幾年就執 d人自自然然就轉市場啦
olg係好野就唔會寧願玩手機都冇人玩啦 係你班傻尻係度懷舊覺得olg好玩過而加d game咋嘛
你話勁舞跑果d我舉腳支持 日日刷經冇遊戲性 根本遊戲界毒瘤 一味為左搵錢 早期月費都仲有良心 2千年代起果d免費真係鬥課金 你課幾十萬咪又係執哂笠

戰前戰後真係唔係人人有飽飯食
甚至數上去都係

係六十年代後，先個個有飽飯食

何首烏啦

就係不停食食到冇哂

咁我一直都係講緊 呃錢果d傳統垃圾olg無遊戲性
有d係有質素既我都一直冇屌過
咁主題講緊90後既olg最頂盛 最頂盛咪就係2000年免費olg時期囉 咁2000年代主流都係窮人玩免費game禍
當年玩開olg都知零/少課係佔大多數 有課果d就勁好多
玩pvp就肯定係重課sm平民
咁樣根本就遊戲界毒瘤 所以電競game成為主流 仲有手機普及貪方便出街玩手遊 選擇多左olg咪收皮囉
喱d毒瘤game都話幸福 唔係貧窮限制思想係乜定叫奴隸思想？

台灣果位好似係打算整做手機驚黎玩
韓國果個就唔知了 如果真係整到我都課爆
等到頸都長埋

特登儲技點 升打坐, 回得快覺得好型

當年第一部電腦打咗三日三夜魔力就燒咗

你拎PS2嚟比，咁我咪拎返2000-2006年嘅OLG嚟講囉，呢段時間都係pre-WOW時期喎，當時主流都係收緊月費
WOW 2005年尾先出，你口中嘅垃圾倒模WOW-clone都要時間抄嫁大佬

同埋依家啲熱門手機game好多都係OLG嚟嫁，你唔好有錯覺OLG同app game係rival先得嫁，一個係遊戲類型，一個係硬件平台
嚟緊堆舊MMORPG都會由原廠出返喺手機度啦，就算之前賣咗IP俾其他廠整嘅垃圾短炒都係hit得起

90後其實好幸福 經歷左mon hunt最頂盛嘅時期

卡巴拉島呢喂

提提你韓版事前緊

[PC/An/iOS] 《卡巴拉島 M》PC原版團隊開發「2020. 10. 14. coming soon」

最正係任君選擇，嗰頭打咗幾個鐘CS fps game覺得攰，轉頭就開隻 mmorpg再繼續，一日內可以轉幾隻OLG玩，勁豐富 仲未計電視有卡通睇

以前夜晚同同學打 RTS game
打左成粒幾鐘
結果屋企人一拎起個電話就斷左線...

2000年既OLG = PVP
你思想都幾擴闊
你自己只Focus 係PVP
等於全部人都只可以Focus 係PVP
唔係Focus PVP既驚都係垃圾 遊戲界毒瘤
然後再用速食趨勢黎合理化自己你都算係極品

計我話你係咪係OLG 比人用錢屈到喊阿
唔係點解限制到你個思想咁既樣

其實我好想知打機關限唔限制貧窮咩事 乜撚都向錢個方面諗真係唔方唔貧窮

Oh依加先見到 即黎

條友細個應該比人用錢屈撚到傻撚左
又強調自己窮 又剩
將唔同種類既驚炒埋一碟黎講
唉 咁又一世

打緊怪物塔

加左你先

係咪揸飛機嗰個？

Diu
Same

諗返起當年玩d傻鳩車Game
跑跑、raycity、nfsw
零貨屌打班課金狗 爽到笑
但當年d game其實10隻有20隻都係吹水傾計多
刷/打/跑到悶 其實都係變口水game

九十後小學4年班嗰陣已經打緊機 幾個月時間嘅暑假同成班同學一齊玩跑 online 正到pk

啱啱掛住打怪物塔sorry 聽日再同你吹水

好懷疑sd高達同百變ol港服
以前既on9驚喺真係可以識到朋友
而家。。。不了

一齊入黎玩啦, 個服開左好多年

三小
當佢愈出啲角愈屈機就冇心機玩落去了
pvp全部變晒冇晒技術，亂打都贏

好慘 見到都覺得好可憐
所以話人嘅成長階段係好重要

ive

以前大峽谷真係修羅場
一大堆拉思4轉 羅納屈臭

個痴線佬應該大學都無得讀
明顯Logic堂都無上過係度左spin右spin打稻草人

峽谷又係無腦跳cam屈落山 玩技術既話一定係開精森

同埋記得個時有個換職業bug係啲人準備好晒之後可以秒換另一個職業入場

仲有玩法師一轉用大技係咁alt+tab chok延遲可以chok到兩個大技出黎

個時覺得好難玩 玩左好耐都係30lv羽芒 打個元嬰打到我仆街

全盛時期冇乜免費驚 小學生唔係太多人俾得起每個月八十八蚊點數

往事只能回味以前最鍾意打機 而家就算比乜野我都冇哂MOOD

LFO

好撚有同感

係咪末日戰曲？
玩法同你形容既好似
我以前玩過呢隻 啲畫面係超靚
我宜家都好想玩返 但可惜已經執左

唔係 啲人係Q 版嘅
應該算早期啲嘅ONLINE GAME，少少3D 都冇

好懷念 依家玩一定唔掂

有無玩古龍群俠轉嘅玩家

玩LFO係大街吹水正撚到

又真係未試過 廢騎一隻 之後轉咗玩獵同巫

好前期嫁喇，果陣有反擊騎，要爆藍草提子補sp ，有冇同路人經歷過

果時反隻狼人都反勁耐
要反英雄要反幾耐

玩過，打機打到好似返工咁記得好似好多每日任要衝，超撚忙，唔識享受呢隻game

有冇龍族人相認

半個鐘up ，初期啲王好弱
但補sp 藥好少，要打，打唔死分分鐘冇左幾十萬

每日任真係好on9 ，忙過返工

赤貧唔係講笑
影響埋腦部發展

而家佢攪到你冇得玩咩?
冇得玩屌你自己老豆老母啦屌人做乜鳩

玩左兩年
記得開ser頭兩三個月有日日做每日任
不過賺夠貢獻就無再做

當時係睇你心態架姐
你想企係第一線咪要日日做
你唔介意進度比其他人慢
想輕鬆玩你鐘意一個月做一次每日任都得架

你應該冇朋友
超智障

team?

真係玩撚到返工咁
重勤力過返工
識人一個帳三個人輪流玩
一個返工另一個接手
又燒錢 又燒時間 好撚癲

利申 開服就玩 果時峰lv係58定6

我以前第一部電腦
裝兩隻GAME已經極限 , 當時得5GB
玩GBA模擬器都會LAG機 , 玩ONLINE GAME兩三個鐘一係彈GAME一係輕機
到中一 定 中二左右先換左部正常打到機既電腦

慶幸當年都係網吧既黃金時期

每日都唔係強制要做

副產物開放咗之後，掛機料理/煉金輕鬆升貢獻值

深遂幻想

多謝你！ 係佢喇！

無錯，90後現在有天價樓、香港沒落、2次既肺炎。依啲都係好幸福

AOE2: 當年就係為左玩呢隻GAME而買電腦
龍族: 玩左都應該有3,4年, 後期已經冇乜新野, 日日去PVP打架
Medal of Honor: Allied Assault: 第一個玩既FPS, 地圖細節奏快, 玩到後期, 某D地圖淨係會用手榴彈

小學到宜家都仲有玩
石器/龍族>PSO/炸彈人>千機變>墨香/王者世界>赤壁>瑪英>勁舞/FEZ>Tera>FF14

幸福?
有得玩金庸群俠傳既先算係幸福

係,
果時有把口有膽就識到網上老婆仔
果時d女好易溝, 又易扑

真 個陣巨商

反半個鐘...累到呢...
我玩果時係幾隊人圍大巴既年代
重有排隊打小惡魔既年代
3條隊

玩緊ff14

我玩石器時代

屌你老母係咪你呃我張月卡呀 你話朱雀換 比返隻朱雀我未石器玩左十幾年幾年前仲有搵私服玩

我果時玩巨商係樂古狂開post記錄
到而家都仲睇得返

係

陣間得唔得閒On 收埋你入去

依家d online game移植哂去手機度 通常都有自動掛機
玩家間交流少左 真係爭好遠

LAOSMIDDLE都已經絕左跡

想當年 古龍群俠傳 玩格殺 練神魔度 釣魚 掛狗 大場打交

以前係魔力識佐個朋友幾岩傾
之後個朋友中佐果D猜猜我是誰既騙案根住話我呃佢
之後雖然解釋返 但已經冇再聯絡落去

依家冇game好玩 ☠️

裏世界 細個覺好好正好神秘

唸起上網招老婆真係會識到女朋友

終於見到人講爛橙
以前玩艾爾望住港台合併
最近出新角開黎望一望歡樂已經搵唔到港人

仲記得升中一個暑假玩Heat Project
識到同校既師兄
開學相認
仲記得小學係出面上興趣班學倉頡
但學得好慢
但自從開始玩online game
為左打快啲啲字就轉打速成
都係咁樣練返黎

係個陣係網吧玩勁舞 中途去廁所先發覺後面成堆人

玩50人副本lag 到仆街
個陣做lm 暴風成日比人攻打 但一吹雞 十幾人一齊同心協力抗敵

招到毒撚機會好撚高

係 知你勁
收聲喇

講中咗唔服就出氣

勁好聽

講真 之前試過打機上電腦堂

安其拉開門，第一次聯盟同部落傾好合作請假打通宵

就係由上堂打到落堂你呢代人先咁廢

上古世紀
除左戰鬥外都好過黑沙幾條街
生活互動性又高
可以一齊起屋仲可以分享權限咩都用得
試過同公會既人霸左大塊地起到成條村咁
一齊跑商可以整件貨擺落人地部跑商車度
整完樂譜又可以拎去買
唯一唔好係生活LV 好難升

[瑪奇私服] 香港首個瑪奇私服上線啦 (2)

依家都仲玩緊

當年暑期自己一條友玩亂online
隻game只係打怪升lv 但入面多數香港人
打怪時會係咁吹水
玩左一個月之後好多人都走哂
但到依家仲好記得當時隊友既名
之後玩瑪奇 龍之谷多數台灣人 已經冇呢種感覺

以前打online game 識到個美容姐

約我出去打機
不過果時無錢出去

90 後真係食正 online game 起飛個下
80 後表示開頭玩 online game 上網仲要 56k dial ... 有電話打黎就斷線

細細個放學放假有得打online game果下，係一開個client聽到個bgm就已經好興奮

人大左，都好難有咩事可以令我重拾果種興奮，就算股市大龍市，同新女扑野，都唔會有

有冇人比人呃撚左ACC

依家到底仲有乜mmorpg好玩
好似月經咁間唔中都有人問, 但永遠無答案

全盛時期既信長
online game都要行埋一邊

魔力寶貝，
用小畫家改圖，改屍扮咪加點掉1到2檔

FF14 GW2 上古
係得返呢三隻叫見得下人

其實唔關事
我返學日子玩6個鐘以上，放假14個鐘，玩到想嘔
都係得果200幾度
而家望得多電話反而有假近視（休息會好返）

FF14次次玩親玩一排就唔想玩
其實覺得除左Game無以前咁多花款之外,
最重要係個人心態唔同左,
以前細個玩乜都覺得好玩

我諗你鍾意嘅係pre-WOW嘅olg

我記得我第一隻2轉係李寧,果時要99lv,日日打巫女打左一個月先2轉到,我都唔明點解果時可以堅持得咁耐

黎緊2021都好多mmorpg出
lost ark 國際版
Elyon
New world
crimson desert (官方話會有mmo元素)
bless unleashed

但玩個感覺已經同以前唔同了
都係體驗下唔會好似以前咁全程投入

上古世紀真係算好玩,職業可以隨意變
又有船戰國戰
最記得以前台服玩嗰陣個公會整左3隻大戰船出去恰鳩人地

未玩過想試下玩

ashes of creation
crimson desert應該就係可單機可mmo兩種體驗

老佛後生好靚仔

大型聊天平台

+++++真係回憶黎，00後都有擁抱過幾年呢d時光，中學就已經lol,依家都s11,玩左就快十年，依家d game無左哥種++++既喜悅，得打機消磨時間既感覺

最開心係8號風球，可以起身同朋友全日升lv
因為嗰陣學生哥+多假期，通常都比起啲大人有優勢

舊楓之谷 真係好正
識左好多台灣人

我打冥海權2

秒經
重有咩MMORPG好玩
有中文同夠人多

信長前, 三國都好有回憶

金庸

我都係咁樣學打字

而家有個趁勢好on9
就係勁既人會圍埋一齊組個公會獨大，有獎勵就佢班人拎最多最勁，唔會好似以前咁有幾派既勁人敵視互屌去爭

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

依家冇人玩啦
同fd圍爐玩下就可以
但玩一兩場就好空虛

以前啲房係爆曬
永遠唔會覺得悶

好想玩返金庸群俠傳。比外掛搞死。外掛偷學絕學
D GM食屎大

SD gundam online 由小學六年級玩到F6

大運動會時期嘅跑online最好玩而家間中上去睇全部都掛機場
仲有天龍，好懷念以前同fd一齊打棋局，全部人都唔係強，但合力打死隻boss之後好有成功感

果個時代最多爛口MK妹

用手機駁過5LINE
之後果個月電話費係差唔多$2000蚊
果時仲係小學5年班
比老母鬧到仆街

細個玩龍族扮女人俾人包起左

SD高達每個禮拜五六日都係到打會戰

最記得係平原掘野比人吞落肚

即刻諗起死ser

有冇人玩過完美世界？
無縫地圖
好似而家的open world遊戲咁

下 以前不知幾嘆

又有零用錢收

石器

萬王之王最初要去唔知邊間指定銀行過數先比到月費，之後先有月費卡同人物卡

有呀, 上面都有人講

我都係
原本用九方
但好多online game都唔支援九方

lm

正 我都有玩過
好難升lv

有冇人玩流星蝴蝶劍

same here
有d online game用九方，係顯示唔到個九方鍵盤
要靠盲打
最後唯有轉學速成

之後係咁去玩私服爽下

首音樂spotify有

影子世界開始=沒落

00後10後 真錯過左好多野

唔係who can help me up lv咩

天翼之鍊聽到bgm會想喊

CS1.5 龍族 石器 跑ONLINE 勁舞團 巨商 童話
90後既童年就係咁過

有 記得中學成班FD去網吧玩 次次都用個大錘儲氣打人落街

up lv?
+++++++++++

係未可以期待下

露比東醫++++++++++++++++++++++++++++(219,28) -1

而家係咪冇一隻online game仲多人玩...hea玩都想搵隻game過下日神

Pk3

都多呀 依加有活動 升好快

gunz 一開始練butterfly 練到傻
跑 大白鯊 掛竉經 掛到火牛燒鬼埋
曙光2 虎戰 玩到62冇玩 只係記到有招闇
墨香 玩刀得東風 真技
洛汗 全部職都玩過 玩過 港 同台ser 《玩得最耐
彩虹 只係記得風男斬幾野就冇氣
HP 玩到少校 一開始唔知可以bug 槍 用點買 後尾同學教先知

一開始望d阿叔係網吧玩魔獸世界唔識欣賞 ，月費卻步，早知試下

我有bug直都搞隻手機驚啦 課金一單一單 鬼有人仲搞online game咩..得番韓國個D 黑色沙漠like

其實上一上連登就知online game仲好有market

我係李舜臣打秦始皇既兵馬俑

果陣打狼槍 雪女弓花左幾多時間

點解唔打冥象,快好多

李舜臣招氣功神砲要由下向上出先打得高傷 大定之後先打到 冥象唔得

係咪有回鍋群組？

玩既留個TG一齊圍爐

而家解任無腦去打十隻怪解任